仲信同狗談判有用？，我地照入中大救援

比人姦完仲要同人求和？仆街啦
仲信班狗？
全世界入黎救中大學生呀

一定照入

照入

永遠唔好同魔鬼談判

我唔係中大人，住老遠，入左去預左今晚返唔到屋企好彩就有得訓街。我都入左啦，救求下你地，求下所有附近既人，一定要入去救中大學生

救人呀

中大,城大的手足, 應立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔緊要, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 比黑警入黎又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣, 己方又損失慘重

有無諗過中大手足走唔到，人地出左聲明決意死守，你仲叫人走...